仲話backup佬俾人出賣果班人係咩心態:0)

真心想知

搵食啫

偷人野再搵食？

又黎

其實過左咁耐，有冇人起到backup 佬底，個樣係點樣？

做開賊

班友開善堂架
自己有錢唔賺讓比人賺？

做咩同班友認真
係人都知佢地無野搵嚟講

蛇頭鼠目

Exactly
Haters gonna hates

一句講哂，佢未經創作者同意就用人地影片去賺錢，盲既都知錯在backup佬度

唔好同我講咩出完名過橋抽板呢d垃圾話，腦殘先會咁諗

順便留名等睇果2條柒頭入黎盲反

唱衰達哥咩人間接受益?
果班柒頭講D野有人認同已經夠戇鳩

叫得做出賣呢個詞
雙方起碼要有最基本既合作關係
成件事單方面偷片 片主無授權

totally agree

所以我一路都奇怪點解可以用 出賣呢個字
backup佬賺緊錢個陣有冇同達哥合作呀
仲撐backup佬個d 一定係智障

以為自己好幽默囉